北京地鐵針對留學生海報

家人不離不棄>就算你走得甩,你屋企人都走唔甩
祖國在你背後>一直監視住你

呢兩句真係明顯到不得了

終於知道點解咁多大陸人會中電話騙案

推

其實係同啲高官仔女講

大家記唔記得上年套宣傳片?

人辦:薄瓜瓜
老豆老母救唔返了。乖乖番在老美為薄家開枝散葉。盡享自由
只係再無法請一班同學去非洲了

何志平呢? 幾時有得番祖國?

大陸政府唔係叫人注意人身安全. 係叫人注意中共安全.
呢個國家真係痴線.

共匪唔叫佢切腹都偷笑

信訪12345，紀委12388，環保12369，檢察院12309，社保局12333，欠薪辦12351，物價12358，食藥局12331，商務12335，司法12348，外交12308，文化12318，文物12359，運輸12328，知識產權12330 ，海關12369，國土12336，國家扶貧辦12317，城市服務12319，防震減災12322，間諜舉報12339，安全生產12350

12339係篤背脊專線

打去12339，話拎單程證果班人就係

全部坐洗頭艇番去

華僑農場學

立新農場?

實捉到你

點樣打？點解得5個字？香港打要加86字頭？
我覺得住麼地道k11果幢名鑄果度支那人有一半都係通輯犯